呀呀呀呀呀呀呀！！！死黑警！！又唔做野！！又唔讀書！！

黑警係我地仇人！！

黑警破壞香港法理!!!!

打記者 打記者 打！
打議員 打議員 打！
打女仔 打女仔 打！
死黑警！！！！！！！！！！！！！

一日唱3次，無忘國仇家恨！！！